Title: Postal Service sprechen über sich selbst
Date: 2013-04-10 11:05
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, thepostalservice
Slug: postal-service-sprechen-uber-sich-selbst

Zu ihrem Jubiläums-Release von "Give Up" haben sich die beiden Herren
Ben Gibbard und Jimmy Tamborello zusammen gesetzt und über ihr Projekt
gesprochen...

{% youtube O5XtyYUTDBU %}

